尋日送完情人節禮物比女友 佢嬲左我

佢一直都話好想要隻手錶
我又趁放假去左旺角睇左好耐
但都睇唔啱
最後上網訂左隻手錶
14號前好彩送得切過黎
圖如下

嬲埋右

唔好笑 已負評

初步估計可能係d業餘工藝師既手作

無聊